幫手屌醒教畜

佢其他post都極on9
教過poly
而加係崑山科技大學做教授
似係真心覺得自己無錯
唔可以再俾呢d人教下一代

史文鴻 教授
專長
批判社會理論
分析哲學
電影理論
文化研究。
學歷
德國自由大學─哲學博士
學術資格
哲學博士(Ph.D)德國自由大學 1986年
哲學碩士(M.Ph.)香港中文文學研究院 1979年
文學學士(B.A) 1977年
研究及興趣範圍
批判社會理論
分析哲學
電影理論
文化研究
工作經驗
◆香港自由黨行政總幹事(CEO) 2004年2月至2005年9月。
◆首席講師(相當於大學教授) 2000年8月至2004年1月 (香港理工大學通識教育中心)。
◆高級講師(相當於大學副教授) 1998年8月至2000年7月 (香港理工大學通識教育中心)。
◆副教授(Associate Professor) 1997年8月至1998年7月 (香港嶺南學院通識教育部)。
◆大學講師(University Lecturer) (相當於大學助理到副教授) 1991年8月至(香港嶺南學院通識教育部) 1997年7月。
◆講師(相當於大學助理教授) 1989年8月至1991年7月 (香港理工學院太右設計學院)。
◆講師(相當於大學助理教授) 1987年8月至1989年7月 (香港 會學院傳理系)。
社會公職服務
香港政府-香港電台及電視部(RTHK)顧問 (1993至今)
香港政府-香港最高法院委任"淫褻及不雅物品"審裁員(1996至今)
香港政府康文署電影節目顧問(1998至今)
E-mail:
szemh@yahoo.com.hk

有無手足知台灣點投訴

推

十連推

自推

無人理

算啦，他不過是被利益收買而裝睡的人

如果佢係普通人我唔理佢當係廢佬
但佢係大學教授
仲要係現職
繼續俾佢教書只會俾佢誤導學生

不過如果大家覺得係所謂咁我都唔推了
但那怕只有我一個都會繼續狙擊佢

支持你 但現在還有更重要的是要做 這些人秋後再算帳吧 而且他現在也不在香港教書